如果前面有火車頭 我可唔可以以自衛為由行去中佢一錘？

以下係我喺wiki copy過嚟嘅二手煙對身體嘅影響:

啲煙鏟日日喺條街度殺人竟然冇皇管

你個口罩戴好啲咪唔會聞到囉 少少嘢又生又死 誇張到

報警告佢謀殺

應用香港法例第221條《公民拘捕條例》
以合理武力制服

咁遲啲唔使再戴口罩應該點應對？

打佢老母臭閪